[{"idTesti":"2","dsc":" Quer\u00eda contar que despu\u00e9s de tan maravilloso y precioso encuentro con Jes\u00fas me hallo en una lucha fuerte entre la carne y el esp\u00edritu","name":"Maria","lastname":"M"},{"idTesti":"6","dsc":"Quer\u00eda contar que despu\u00e9s de tan maravillo","name":"Randall","lastname":"Guzman"}]